釣魚友：入黎一齊分享下心得

連登巴打絲打們有冇人釣開魚

分享下去邊釣開魚，同艇釣定岸釣？
入黎分享下

留名

我講先

去開油塘，將軍澳

有岸釣同艇釣
中細魚多

（新手）艇釣 岸釣
細魚多
留名

屯門釣 玩魚牌 最多有泥鯭

我釣開石九，牛鰍，火點，細鱗

大家知唔知那邊仲有「爛肉梳」釣？釣過一次好爽

玩開筏仔

青衣

將軍澳咩位多魚釣？

岸釣係咪一定要綁浮標/波？事關我經常卡石卡到pk

通常要，啲魚好醒令你卡石

琴日將軍澳釣，全部魚毛

我釣左好多年魚。有咩唔明可以問我
我既心得係。唔使買桿既

一個八磅魚排。一包鹇。一袋鉛。兩條蟲。一把刀。夠玩半日

首先執齊以上裝備。去七仔買半打藍妹。
行過街市斬半隻燒鵝。

去就近碼頭霸個靚位。

隊罐啤食隻脾先

D骨就掉落海引d魚
之後就開壇落鉛幫鹇。一條蟲切十份
咁你就有廿份餌。
之後就掉落海等。當然。過程中不忘隊啤食燒鵝同隔離d釣友吹水。吹得幾個字一扯！

Ok kick石！

扯斷收返上黎又綁過。
如是者十次八次用晒你d鉛同埋鹇之後。你d啤酒同燒鵝都所餘無幾（骨照舊掉落海引魚）
咁你就可以食埋隻鵝，飲埋罐藍妹，執埋d垃圾。有剩d蟲就比隔離or掉落海。
之後拎返個冇左一半絲既魚排
返去同屋企人講
「刁。今日（落雨/冇落雨/大太陽/冇太陽）。成個海都冇魚 。」

咁醒

新手完全唔撚識，細個跟過老豆用手排釣
想係避風塘，碼頭釣，應該買咩竿好？

試過比手掌大嘅梳囉仔 頂著成15分鐘
仲以為係石狗公

利申：岸釣 新手前打

住大澳，係大澳同東涌啲碼頭位釣
依期冇咩魚釣

我見條條都好過癮咁
諗住暑假去玩次
有冇師兄試過
img]

唔係 係分投釣(沉底) 定磯釣(浮波)
磯釣都會kick 石, 但視乎你釣幾深, 你set高釣水面魚當然唔會kick石啦

巴絲其實一開波點學識

如果要釣沉底魚嘅話，有啲咩方法可以減少kick 石 釣一晚差唔多kick 成十幾次 （手線碼頭釣）

老豆教，係艇仔釣，所以淨係識玩手釣

以前無上網
問隔離阿叔最實際

新手最忌
1. 魚勾太大
2. 唔識打結